出到嚟做嘢，點解有人覺得自己因為做得耐做得辛苦而自豪

阿仔/阿女，我之前做16，17個鐘，成身攰都未呻，你做得少少嘢都未及我就唔應該叫辛苦，捱埋佢啦

做得辛苦做得耐唔代表你勁，亦唔代表其他人做得少而呻辛苦係冇用

做到成隻狗而唔呻咁呢啲咁羞恥嘅事竟然有人拎嚟自豪打飛機，呢件事係唔應該大肆宣傳

然後再壓制其他人冇資格叫辛苦

奴隸去強迫其他人成為奴隸

講緊自己？

咁真係要揾食嘛

做十幾個鐘頭係唔應該自豪，係覺得羞恥
下次係應該向上面企硬，唔係去話其他人唔 捱得

你搵食你個問題，其他人都要搵食，但唔代表其他人要陪做奴隸，冇資格呻辛苦

你估人地唔想
上面都有壓力

以前就話姐，依家就算你做足24小時一日，樓都係買唔起

講得出呢啲咁既人應該食開屎
做16、17個鐘係好勤力，但反映出一係佢做野效率低，一係公司壓榨員工一個頂三個

同埋最憎啲老seafood做比較
乜野以前佢點點點都未出聲
件事/待遇唔合理就係唔合理，唔會因為佢接受唔合理現況就合理化左個情況
唔會因為你肯OT就合理化左個OT

Dog
Good dog
Boss loves good dog

一針見血

香港特色來

D on9覺得做得耐就係勤力做得嘢打得囉

就算返工冇乜嘢做都要坐多個鐘先走人

第一間公司有個成日唱為兩餐乜都肯制
又話後生仔準時走對公司無熱誠

樓主應該咁諗 無呢班阿Q存在香港點會盛産咁多無良商人同超級富豪
香港獅子山精神永垂不朽

睇下咩情況

有部分真係比人罵兩句就辛苦

痴線

呢班奴隸做到甘心情願幫老細
去打壓其他人，痴線

本來做16，7個鐘頭係唔合理
個人覺得8小時恰到好處

呻冇問題 不過你同啲老屎忽呻盞自己冇癮
做野冇目標淨係邊做邊呻一樣都係冇用

屌！支那50年前已經有法律明文規定8小時工作

香港仲有班奴隸心甘情願做十幾個鐘而自豪再合理化佢

目標係不停做不停做

冇熱誠，辜負咗公司期望

如果人工有一個double
唔介意一個頂3個

但最弊冇